求屌醒

原本只係想話係講故台寫篇文
想話總結下當時既心情

點知愈寫就愈想去搵返個個風俗孃
個女仔都已經叫我唔好沈迷依味野
話只會愈黎愈寂莫
但我愈寫就愈沈
我都知歡場冇真愛
但個一刻真好好似飲醉酒咁

所以求大家屌醒依個易沈船既毒撚
唔該哂

Tg me lch333